{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55861&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 비엔날레호텔"
    },
    "text": "パーティールームとイベントルームを使用する際のルールと制限事項をご案内します。 カラオケの利用時間は午前3時までで、これは隣の部屋に予約がない場合にのみ無制限に使用することができ、協議の上で延長使用が可能です。 無断で使用する場合は、警告なしで退場処理されます。 調理は不可能で、サムギョプサルのような匂いを誘発する調理は絶対にしてはいけません。 客室は禁煙区域で、喫煙する場合は外に出て行ってください。 飲酒後、高声、放歌、または喧騒な行為をする場合は、直ちに退室措置をとります。 ごみ収集のための保証金3万ウォンをいただいており、生ゴミは必ず1ヶ所に集めてください。 追加人数は入室基準人数につき1万ウォンの追加費用が発生し、すべてのお客様が安全で快適な宿泊をお楽しみいただけることを期待しています。 都市型ビジネスモダンな北区の''HOTELビエンナーレ''で最上のルームコンディションとサービスを提供しており、利便性を誇る雲岩洞に位置しています。 タンクと重機まで駐車できる計40台の駐車場を保有しており、客室の内部施設は高級アメニティを無料で提供し、最高級の寝具類を通じてリラックスできる環境を提供しています。 VIPとスイートルーム/ツインルームにはPCが完備されており、EVENT ROOM & PARTY ROOMにはカラオケ機器や洗浄流し台、浴槽などの最新設備が完備されています。 パーティールームとイベントルームを利用する際には、分別保証金を前払いで受け取っており、退室後に確認してから全額払い戻しいたします。 フロントおよびその他の施設としては、Eマート24コンビニエンスストアが併設されており、利便性を最大限に提供しており、高級ホテル級ロビー施設と植木鉢のある快適なインテリアでお客様に癒しの時間を提供しています。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "パーティールームとイベントルームの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は午前3時までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間延長は可能ですか？",
            "answer": "隣の部屋に予約がない場合にのみ無制限に使用することができ、協議の上で延長使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームやイベントルームで調理はできますか？",
            "answer": "調理は不可能で、サムギョプサルのような匂いを誘発する調理は絶対にしてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙区域です。喫煙する場合は外に出て行ってください。"
        },
        {
            "question": "飲酒後、高声や喧噪な行為をすると退室処理されるのですか？",
            "answer": "はい、飲酒後、高声、放歌、または喧騒な行為をする場合は、直ちに退室措置をとります。"
        },
        {
            "question": "ごみ収集のための保証金はいくらですか？",
            "answer": "ごみ収集のための保証金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのくらいの追加費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は入室基準人数につき1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "HOTELビエンナーレの位置はどこですか？",
            "answer": "HOTELビエンナーレは北区の雲岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "HOTELビエンナーレは計40台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部には何が完備されていますか？",
            "answer": "VIPとスイートルーム/ツインルームにはPCが完備されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームとイベントルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "パーティールームとイベントルームにはカラオケ機器や洗浄流し台、浴槽などの最新設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "分別保証金はどのように返金されますか？",
            "answer": "パーティールームとイベントルームの利用後、退室後に確認してから全額払い戻しいたします。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "HOTELビエンナーレにはEマート24コンビニエンスストアが併設されており、利便性を最大限に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 543
    }
}